小西灣有人比人打 有個八婆阻攔住哂

上網睇到 好嬲 點解個八婆要叫比人打果啲人收聲
仲話唔好駁咀

條八婆同個廢佬都好仆街

有冇人有個廢佬既資料
提供比受害者報案用

仲有條八婆
條八婆係咪幫兇

推

跟本佢哋就係識既

條賤婦係共犯
姐係扒手好少一條友做

一條友吸注意一條郁手
條賤婦就係出事時的支援組

條八婆憑乜野叫個女仔唔好駁咀
下次佢比人打我又叫佢唔比駁咀

認同
唔係共犯都講唔通
一條友郁手 另一條友就叫你唔好追究
食屎八婆

我都覺 係咁護住個廢佬

柴灣小西灣友 有冇呢兩條仆街既資料提供

快d爆血管死啦廢老

建制派收買人攪事
通常係一家家買

主力買大陸落香港的人, 南亞TEAM反而少見
呢班人會收錢開站, 遊行, 去公園同人吹水唱歌, 區議少少票都好重要

可能兩公婆

希望快啲有報應

呢啲人就係短視同貪小便宜
然後犧牲左自己後代
佢地價值觀就只係得錢
所以理解唔到咁多人為左捍衛香港而出黎

條死八婆同條廢老快啲有報應

香港公屋區大把呢D老野

全屋綜援,仲有建制派過水,再走水貨

最嬲係呢班仆街明明先係貪小便宜
但就屈啲人出黎搞事

不過嬲還嬲 都會想有日點醒佢地

Push 一聽就知兩個夾埋

條仆街八婆幫個犯甩身